點樣快速區分中國人？

中國人唔係血緣概念，亦唔係文化概念，更加唔係國藉問題。「中國人」呢個群體勉強可以用認同去區分，但係點樣有效率分辨邊撚個係？

一睇就分到 好易認

睇吓佢係支持邊方

Not if we don’t have a nation to give oath to.

好難區分中國人定係韓國人

支人口面

中國只有北京人，和奴隸，沒有其他。

如果你唱榮光
佢唱義勇軍進行曲反制

唔難分啊 支那人d氣息同皮膚都差d 灰灰黃黃咁
韓國人起碼都白淨淨

微信加你
買嘢用支付宝
用大陸term

支人都有部分家底好好

北京人咪又係支人、奴隸
甚至中共中層都係話殺就殺，支國只有極少數自由人

一句問佢：加你w7可以嗎？

香港好多人都好努力打造優化平台，建設社會氛圍。